não por pdf's sff
imagens de preferẽncia em png excepto para fotos (jpeg)
gráficos e esquemas em eps de preferência
na pasta de cada relatório deve estar o .tex, imagens, dados apenas, não
incluir ficheiros resultantes da compilação do latex .aux , .idx ...
ao escrever o latex quebrar as linhas com mais de 100-120 caracteres
